國安法冇話畀你打疫苗出事

疫苗係國家信心保證，邊個有事即係意圖詆毀國家，都應該用國安法拉佢